香港人係咪唔撚識搭地鐵火車

放工時間個個都攰想返啲返屋企架啦，
迫係冇辦法，但個個成日一上車就圍撚住條柱企，唔識行入啲架咩，唔講以為圍住條柱有錢執

使同佢客氣咩

一句企入啲啦咪得

唔應你咪撞鳩佢

咁裏面 d人一樣同你講話可以等下一班 ,
依家香港根本多人到畸左型 .....
連搭個地鐵都要好似大屠殺咁款 .
多謝呀阿爺每日放150個落來同大家逼地鐵

點解咁撚奴性一定要做沙甸魚

根本係鐵路規劃有問題開多條線但轉車站仍然得金鐘一個

狗鐵唔會認 .
講真 , 依家個鐵路系統明顯 overload到離曬譜 , 年年有錢賺 , 但係永冇改善 .

明明繁忙時間車箱入面仲有大把，啲人掛住係度玩電話，廣播同職員提醒都唔走入少少

又loop

巴士咪一樣
下層上車位逼到面貼面，上層可以有吉位

仲有啲矮仔矮女死都唔肯行入去巴士下層後面/地鐵車廂同車廂中間個位，搞到行入去會頂頭